有無一份文宣係詳細的講逃犯條例的法律漏洞？

我記得之前網上見過。求大家有無d 比國內人睇既文宣？